其實尋晚果個係替身，真正球玉美斯慶祝緊衛訊生日

下場美斯翻黎就會入幾球出線

球"玉"